{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006849",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청송 찰방공종택한옥펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウト時間の案内が含まれています。 予約前にキャンセル料を確認する必要があり、トイレとバスルームは別の建物にあります。 喫煙は絶対に禁止され、静かな古宅ですので、他の宿泊客のために騒々しい行動は控えてください。 ペットと一緒に宿泊することはできず、客室及び施設はきれいに使用しなければなりません。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、未成年者は保護者の同行なしでは宿泊できません。 リアルタイム予約の特性上、重複予約がしばしば発生することがあり、使用不可の案内を受けた場合、手数料が発生するかどうかについてカスタマーセンターまでご連絡ください。 予約の変更は業者の規定によって不可か、手数料が発生することがあります。 単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルも手数料が適用されます。 キャンセル料は割引適用前の通常価格に基づいて策定されます。 追加人数料金は当日現地にて決済される場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。 客室ごとにチェックイン/チェックアウト時間が異なる場合があります。 レイト入室が予想される場合は事前に連絡してください。 業者の物品の破損や紛失時には業者基準で弁償しなければなりません。 ペット専用の業者でない場合、ペットとの入室が制限される場合があります。 当日ご予約後、当日ご利用は不可能な場合があり、未成年者は保護者の同伴なしでは入室できません。 事前予約キャンセルなしに使用しなかった予約の件は払い戻しができず、付帯施設とアメニティは状況によって変動することがあります。 実際の業者とイメージが異なる場合があります。 入室利用案内としては予約特典、IPTV/Wi-Fi、常備薬、駐車可能、渓谷の隣接などが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料金は確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約前にキャンセル料を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "トイレとバスルームはどこにありますか？",
            "answer": "トイレとバスルームは別の建物にあります。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、喫煙は絶対に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "静かな宿泊施設ですか？",
            "answer": "はい、静かな古宅ですので、他の宿泊客のために騒々しい行動は控えてください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に支払う追加人数料金はありますか？",
            "answer": "追加人数料金は当日現地にて決済され、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウト時間は客室ごとに異なりますか？",
            "answer": "はい、客室ごとにチェックイン/チェックアウト時間が異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "業者の物品の破損や紛失時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者の同伴なしで宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者の同行なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "予約の変更やキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "予約の変更は業者の規定によって不可か、手数料が発生することがあります。単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルも手数料が適用されます。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように算出されますか？",
            "answer": "キャンセル料は割引適用前の通常価格に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインは可能ですか？",
            "answer": "レイト入室が予想される場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペット専用の宿泊施設ですか？",
            "answer": "ペット専用の業者でない場合、ペットとの入室が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "当日予約や未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "当日ご予約後、当日ご利用は不可能な場合があり、未成年者は保護者の同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約を使用しなかった場合の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "事前予約キャンセルなしに使用しなかった予約の件は払い戻しができず、付帯施設とアメニティは状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "実際の宿泊施設は写真と異なることがありますか？",
            "answer": "実際の業者とイメージが異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスや設備が提供されますか？",
            "answer": "入室利用案内としては予約特典、IPTV/Wi-Fi、常備薬、駐車可能、渓谷の隣接などが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 569,
        "QA": 715
    }
}